最後一片淨土出事 西藏首次有疑似病例

國家衛健委表示，昨日內地新增1459宗新型冠狀病毒感染肺炎個案，累計確診病例接近6千宗。有26宗新增死亡病例，累計增至132人死亡。

另外，西藏首次報告有疑似病例。

唔通病毒又進化

日撚日俾人民日報、環球、共青燈佢
無都變有喇

西藏咁凍，肯定大爆發

死支那又害tibet 獨立真係唯一出路

omg

可能啲人日日宣傳 所以支那人去晒西藏避難

儲定錢去格陵蘭

點左耐寒能力

成班帶菌者狗衝去西藏

睇嚟要去馬達加斯加或者加勒比海啦

到你儲完錢 格陵蘭一早就已經完全封關唔俾外人入
你估個個地方都好似港共咁廢咩 封D唔封D

儲夠DNA可以開耐寒

本身就係耐寒不耐熱

加爆抗熱當然加抗冷
究竟邊個係度玩緊瘟疫公司

小心啲支人湧過去

處決感染者→感染人數：0